收到風,毒步天下有左絕症...

巴絲打門一齊集思廣益諗下有咩方法幫佢解決遺憾，等佢去得安樂

中學生涯未試過同女同學一齊有絕症, 是否人生遺憾

哇頂
勁

不要再說了

你不斷開我post